下季巴塞隆拿陣容預測

蘇七 美斯
維度爾 迪莊 球盲探測器 羅白圖
艾巴 L唔識串 碧基 塞美度
達史

35+

新買返嚟嘅比真歷呢？

D bot畀樓x剩一個

dejong換rakitic

後備坐半季先講啦 邊夠班

有一個比人篤爆係牙籤仔潛能左水
另一個食緊晚餐(水餃)

5季後

蘇七躝啦

水餃=水人餃(搞)野

水餃明明係太子做指壓...

Dalot都無？

建議巴塞用朗格列換馬斯查奴蘭返泥

阿仙奴陣容呢

要等內幕

auba
阿華 安 pepe
party ceballos
tinxxx sabxxx 加比爾 amn
leno

不如直接頒英超比我廠算

古天奴

都係輸 由佢啦

de jong仲後生
比真歷正選啦